# Автоматизированная система учёта знаний (АСУЗ)

## Используемые технологии:
- React (на hook'ах) - для интерфейса [https://ru.reactjs.org/docs/hooks-intro.html]
- moment.js - для работы со временем [https://momentjs.com/]
- mobx - для работы с глобальными данными и состояниями компонентов [https://mobx.js.org/README.html]

  [Почему не redux?](https://habr.com/ru/company/mailru/blog/522312/)

- antd - готовые компоненты интерфейса [https://ant.design/docs/react/introduce]

  Почему он? - много самых разных компонентов, есть готовая валидация форм

- axios - библиотека для асинхронных запросов к серверу [https://github.com/axios/axios]
- bootstrap - куча шаблонных css-классов, чтобы не писать самим [https://bootstrap-4.ru/docs/4.5/getting-started/introduction/]

  Возможно в будущем он исчезнет, для облегчения приложения

- classnames - удобная работа с className [https://github.com/JedWatson/classnames]
- js-cookie - работа с браузерными cookie [https://github.com/js-cookie/js-cookie]
- prop-types - проверка типов (пока нет) [https://github.com/facebook/prop-types]
- .d.ts-файлы - для документирования типов [https://www.typescriptlang.org/docs/handbook/declaration-files/templates/module-d-ts.html]
- react-helmet - для удобная работа с "head" документа [https://github.com/nfl/react-helmet]
- react-router-dom - страничная маршрутизация [https://reactrouter.com/web/guides/quick-start]
- node-sass - использование препроцессора SCSS [https://github.com/sass/node-sass]

  Сказано, что пакет устарел. Возможно, в будущем, надо будет с этим что-то сделать

- i18next/react-i18next - переводы интерфейса [https://www.i18next.com/], [https://react.i18next.com/]

## Разработчики:
- Антонида Медведева
